依期一齊旺，大家唔好jump! ［16］

一齊羊

SOR 誤中1001

直屌里昂-1

梅斯

梅斯追和好唔好

玩開平手平半 一陣得場法國杯 睇卡昂同朗斯生唔生性先

緬恩斯RC

梅斯 反杯好無先

1:1

卡昂rc
仲1-1

法蘭閪串左梅斯

川迪都rc
阿爾克馬爾穩啦應該

屌 頂實走盤一齊收錢

梅斯反cup佢老母

梅斯頂住算啦 我唔貪心

PSV 16.5s頂住

0345夏利卡尼後備想買細了

屌.... 係要買中紅牌果隊

法蘭-1主勝補返卡昂個場

阿爾克馬爾

阿爾克馬爾 最後幾分鐘痴左線

有咩陣營?

陣容?

有冇巴打買史04?

嚇撚死人 好彩卡昂頂住
仲要4串1買撚左川迪個場大波 89分鐘先連入3球
食撚晒救心

想想買 諗得黎開左波

半大

信盤 蒙多利埃

跟

讓球 星期三 12 蒙彼利埃 (主) 對 里昂 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.88 $2370

想要04 呢場真係似04

買左 我成個一月9成都輸 輸左幾皮 好撚燈
今個月第一注 唔知破唔破到燈

直屌左里昂-1

我代表禾堡多謝你

希望巴打嬴，但岩岩睇數據，04近績唔係太好...

早兩日cash完 等點半波派彩先買
04 里昂 波圖 3串1

史浩克04(主) 對 禾夫斯堡(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.72

$ 50.00

足球過關 2x1
星期三 12
蒙彼利埃(主) 對 里昂(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.70
星期三 13
波圖(主) 對 士砵亭(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.83

$ 50.00

細注..唔信無半場大波

04同路

之前好少上波post 今日返通宵上下
原來咁多巴打都鍾意買半大

得返80 點睇

04近幾場輸都係哥利斯卡無正選既時候
今日佢正選 我信佢

各位巴打今晚嬴多啲小弟訓先

買完覺得好驚

波圖個關好唔穩

點半中3走1但唔派彩 點樣重注3點9呀

Last minute都唔派彩
最後都係Skip左里昂 feel到伏伏地

阿積士俾人秒入

ajax個場想點

阿積士做乜撚呀

追和左啦好似

史浩克04
半大-1

無買半大果陣就開

成日係咁
一係無...荷甲一係就2場都半大

熱刺入波啦屌

熱副team

買左佢準備搵天台

紐波 +3客勝應該好安心

買荷蘭波半大既巴打fatfat

史浩克04

睇黎過埋今晚要戒賭

荷甲咁西...一係半大一場都無..一係場場開

熱刺要og先有波入

買對家ng啦

師兄兩場叫緊糊

無買荷甲呀

史浩克04 禾夫斯堡

里昂半大

04 入多球

串左葡盃

04

熱狗半場567啦

我兩場分開左買

唉.....就黎全大埋啦

1:2

04半大

得2場開唔到大...偏偏買左04

波圖 士砵亭

買陣就唔開

睇黎我法盃葡盃2x1 就玩完

里昂半大 好彩冇比佢嚇窒

你老味 波圖 士砵亭

one more

04 ...角呀！

all jump

熱狗又係到猜波
狗真係狗連雞湯都大勝乙組反而佢做唔到

第一次見 咁耐仲1角

阿積士同埋04唔通又要贏波輸盤

2-4 la

04頂住啊

04半格

熱刺唔係上2全2呀

全隊都hea踢有名你叫熱狗成隊縮下縮下咁

樓主場蒙彼利埃要輸了

買左ng 快d入呀

買咗客NG

3串1斷熱狗

買埋 訓

蒙特維多國民隊上盤，有無人買?

睇好對家 加上查比高恩斯空難之後都咁堅 唔會想買佢對家

有冇巴打可以俾條飛我
唔好撚我
我想過一個開心d嘅情人節同新年

一早出左完全冇人so

但上場蒙特維多國民隊作客都嬴查比高恩斯啵...

有！

雖然同法蘭克福都一樣係高水 但個場一開始就已經係客隊多人睇好
而家呢場個個都覺得上場作客都贏 今場照買佢都仲有咁高水半1
我就覺得似伏

我覺得應該食到半格，唔好下下覺得伏

今日7中6走1 唔計最尾場里昂縮左沙冇買都中5走1
個勢好會信自己 反正日日有得賭 覺得似伏唔賭個場又唔會俾狗會扣錢既

你岩，又唔係一定要場場賭，休息下算

呢d西波我會skip 真係要買就買弱個面
btw賭左咁耐有幾個聯賽我已經封印左
一個荷乙 一個法乙 西到冇人有 睇都廢事睇

一樣
係有時旺旺地先會揀兩場荷乙半大 度都唔需要度

我覺得呢場客會嬴啵，始終兩隊差緊兩個級別 當然閪起上黎就點都會輸

呢d睇落實力差咁遠先最唔好賭 仲要係盃賽

都會睇下往績既 咁多場 唔通9篤咩 錢黎家麻

好開心3x1 終於中

查比高恩斯
半大全大
：）

下盤半一 好似好穩陣咁

無啦啦結算 即係咩撚都唔洗䍤

國民10

1:30全上盤

似和

荷法乙先好賭，d 賠率起碼值博。。。。反而英超先難

最後有無買查比？

7點9 skip左 一陣4場都好買

我都想直屌主勝多過買盤... 上盤得1.68倍

屌半大諗唔諗得過

要老師了

屌 成半個月 第一次綠字 多謝04
下場買咩好

無時間了

直屌半大

唔緊要，贏左先算

老師

買左半大

岩岩好買到allined

同路 屠狗會

主fg

想買主fg
錯手買咗半主

幫你嗌下

唉屌 訓醒7點無得買華斯高半大 仆街
點解4點3到6點無波唔撚結算呀

掛住食早餐miss左8半

100蚊買盤

買開$10

狗會vip 5$都買到盤
乜你唔係咩

我睇好和 買唔到可能係好事呢

半大針

我落家馬會排隊收錢

不了

定

下場先

唔得 一定要今場

老師90分鐘內逼和

未入波就迫和 不如話定我知六合彩開乜

個個GEL上盤盲都睇到

請古斯快快入球

屌你老母，半大呀

binc

請古斯幫助眾生半大巴主勝巴

1030 1100 半場波膽0:0

係呀係呀 縮返入老母個閪度啦
迫和唔可以0:0 笑撚死人咩

9點主fg cashed

下場有無
跟唔到

1:0 cashed

你做乜撚野啫

岩 0:0都可以係迫和
Btw識贏錢就得

殺卡2:0 頂到尾呀

殺卡Gel撚定 邊有得書

你又做乜撚嘢呀

十點半轉左盤 繼續去?

師兄

我一次過3串1左了 唔洗諗
轉左平半買下盤輸1球要輸晒無咁抵買
但要買既我都係會買下盤

1:0

要上水嗌2:0了

薩卡屌多粒

迫和

老師真是垃圾...

屌

買撚左拉老師....

2:0

屌你，半場開大唔好咩，好彩我都入左全場大

晤睇了

我買左半大
同讓球主客和 -1主

2.22水都想開得岀當馬會善堂咩

Ching咁老定

尋晚法蘭@2.30咪又係派錢

睇黎都唔使訓住

最後

2.11

好波

咩apps黎

真係派錢波 咁高水開得岀不過上盤多d

足智寶呀巴打

托盧卡半大

唉..本來想買2:0 全膽之後買左半膽 屌

3:0 食左春藥

冇所謂啦~ 都3:0 了

休息下算

老師 blacklisted

收錢

成功過第一關

3-1

星期三 20
普埃布拉(主) 對 藍十字(客)
主客和
和@3.00

$ 1,000.00

3:1

買左客

求水

４－１

4:1

咩料

做乜姐 睇到你買乜啦

半0全5

普埃布拉 定 藍十字好

精神

頭先個場睇好和伏左你

轉盤

11點d飛去得咁急有d驚

希望過關

阿甲仲未派無錢賭

阿甲買咗主，10:30未買

轉咗盤了

拿根亞收讓 串 普埃布拉平手 串 今晚巴塞

普埃布拉轉埋盤

gun左超合金重心
去梗食m記早餐

1030 主

ball圖

1030細波100%WIN

要左客

依家有咩買 準備訓

薩卡唔係半2全2呀

頭先個場都半2全2

呢場同 拉老師對家個場似 希望我無睇錯

咁我訓醒 起身再返黎

好啦準備做傻仔

托盧卡近況咁差都讓到半一 半球落到半一，買下盤咪好著數？ 啲莊有無咁傻仔比人打爆

1030半大！上呀！

普埃

主 墨假細注玩輕鬆玩 用阿甲贏個啲錢黎玩

半細高水

半大又針

托盧卡攻到傻 下盤等收皮

半大已死

唉

推左幾口了

藍十字 食撚滑

有料 呢位巴打識睇盤唔係鳩買👍🏻

入多粒開半大齊齊happy先

盧托卡

求半和

拉古奶個半大呢屌你...

1-0完場

主入多粒

係都唔錯 起碼收返一半

買細波穩過盤

藍十字 有冇同路

入多球啦

似下盤

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

係就好
不過小妹好燈 下盤既睇路

垃圾紅左

比個12碼ok?

打交呀？？
腰斬啦

nice

打少個 想追和都難

輸硬

藍十字

射唔入

入波好嗎

普埃藍十字班人渣肯入波未

藍十字好啦

半場入一球先啦十字

不了 普埃入好了

有冇人睇緊，咩境環

要返工

點解你贏左成晚都未有錢買盤...你到落幾多錢注？

托盧卡俾多粒啦

細波CASHED

欠左你咩 22條友搵人入1球都唔得

2.5細cashed

主要多一粒就夠了

落緊去收錢

fat fat la

算高水 2.5/3 細 1.95

藍十字個場封咁耐做乜鳩

假波係咁

傾緊劇本

下半場唔該俾三粒我

下半場會入啦

托盧卡入多粒plz

屌你老母墨杯無場開大 唔開果場就大左 馬會係唔係一早收到風

真係極懷疑馬會收到風

紅咗都入唔到
咪撚踢啦屌

藍十字係咪唔記得左點入波

2-0 完場

唔屌唔撚入嘅

入多2粹先

食屎狗有種00完

2:0 想死

Goal

好彩燈一燈

十字終於識入波屌

藍十字都入 molamola
m記都無錢食

gel

殺晒買大波d on9仔

唔好爆2.5細

gel都想輸都難

唔會啦 細波收錢 all in左

我屌你馬會宜家我點樣都贏 反cup贏大波 唔cup贏過關

唔撚怕 2.5細gel

唔屌唔識入

藍十字入多球收3萬6

派？

行緊去收錢啦屌

買左半大全大 入多球比我回本啦

勁

2-0完

0:2

與眾同樂 藍十字大波埋派1千銀 每位100

Im

爆既我派$10

我又要

Me

多謝先

我了

唔派D 未見過未傾過既 CDROM行開

2:0完

琴日馬豬左10K 後面已經唔敢再出水

派200比我食下飯啦

早波3場中得1場 成績好差
Btw見到有巴打啪啪聲 勁

無 已經停哂手 反而琴晚中左幾場波 連波膽過關都中埋

派我

贏多啲

cdrom行開啦

而家呢個就係新波po 好耐冇上嚟

唔會3場都2球完咁撚邪呀 我想與眾同樂呀

系了

你係咪普羅米修斯派嚟嘅臥底

Lm 我都有上水派過錢架

今日信左你既超合金心水
重新起機了

咁撚爽？

入多球
比巴打贏多啲

我已經心目中有人選派比邊個 不過好似仲未夠10個 仲有邊個生面口既幫手叫多粒叫得落力咪派邊個囉

比多粒

入多球啊屌你老母藍十字

要了 是但一隊入啦

巴打你好生面口喎

藍十字入波比巴打大勝狗會

行規尖叫加5舊啵

吾系甘牙

入多粒！入多粒！

邊隊入多球就一世球迷

抽我

入呀！

80幾分入啦

比多粒 上牙

屌多粒

病好啦 但輸到仆街
今晚入錢追數 有無心水比細佬跟下

屌0：2

各位大叫 藍十字

仲有無得派 岩岩剪緊頭髮

入多粒呀屌你老母

針啦你

未見過你CD rom

屌多球

百零蚊 洗剪吹

用剪髮錢平平地都夠食一日

托盧卡 買左入球 雙

原來我係cd rom hahaha

入多粒呀你老母

有錢剪髮洗鬼人派 我連剪髮錢都冇

屌佢老母

入啦 我輸都想其他手足贏

入多一球 比巴打贏多啲

屌多粒啦

入啦！我想我老死Chris被派

D頭髮已經成個鄭伊健咁長

屌你3場都2球唔撚係呀

和客

2.5 gel

9點場馬會仲未派

gelllm

唉 下次洗頭剪髮都mon撚po

買大又豬，買盤又豬

收手啦Chris

輸2球係輸輸3球都係輸 比人入啦普埃

岩牙

托盧卡幾比幾

快入啦

屌你老母墨假真係3場2:0 有無ICAC電話

2串1雙cashed

l m

唉MOLAMOLA

得罪講句宜家連登真係無乜得邊個識睇盤
一蟹不如一蟹
個個鳩buy

agger

依家即係點? 係咪嬴左波? 派錢?

針

今朝岀左場托盧卡(-0.5/1)
今晚 聽晚度一度
賭波下注唔洗多 睇岩先買唔洗場場買
由其平日
場場比你贏馬會一早爆左廠

買定今晚先費事睇
24半大

開唔到大波派唔出

馬會爆左廠? 仲唔派彩

4兩隊nba

托盧卡咁廢 啲飛都咁硬 就係要捉呢d盤黎賭

歐洲波你見廢隊要護級 但反而讓人讓得足 飛又硬 多數反底

長知識了
有冇睇必發？

大蛇出水打救小弟們

我睇易勝，bet365 為主

賭波企係閒家角度睇，只會送死

今晚想推維迪斯

今晚睇好布魯日盤，佢上場作客輸4:1（果場係平手盤）
依家雖然係客落緊飛（外面莊由讓一球變讓半一），但我覺得係啲莊家吸緊飛，睇晏啲仲有冇咩變動
今場番主場同埋係爭決賽一席，買主讓一球應該穩陣贏盤，最多走盤
點睇

一球盤唔識買, 等睇大蛇分析

對左

布魯日 一球盤似不敗 最多走盤 近三場都輸盤今場都讓得起一球 可以bookmark 等睇尾盤

今晚我淨係買依一場

點睇

作客讓半球都幾惡 近況都合乎盤路

我睇維迪斯上盤 華倫下盤

支持維迪斯

重心飛燕諾上盤

唔醒起買左 一睇 中哂

依幾日輸咗兩個月人工，有冇巴打試過借財仔番身?

今晚維迪斯翻身

嘩 量力而為呀

我1月到依家計返前前後後應該輸左半年人工 咩錢都無晒
今個月應該餐餐lunch都要食屋企D隔夜飯

我都輸一個月人工 輸左當做善事量力而為巴打

一場輸就無運 十場輸就代表你唔識賭
加油巴打 上面都有人講 量力而為

追數玩單細好過啦 一場唔中 就double賭注 再唔中就一路上 應該唔會黑到4次都唔到

單雙

今晚一齊買半大

今晚飛燕諾唔中 永遠退出波po

一於咁話
細注高水半大 中一半就唔洗豬啦

係

飛嚥落依隊閪波不賭為妙
場場打邊爐

上次提過大家有眼睇
對垃圾隊可以蛋蛋

中

預感會輸盤但贏波

Fuck

又見財化水

經常買過關 斷一關 已經怕左買過關了

就算過關都唔會買nx1, 起碼2x3 3x4，起碼斷一關唔使死哂

今晚馬會開盤嘅波都西波黎

Ching好有貨

今晚海牙大波同布魯日盤

一個月搵一條中...都唔洗做

有神快拜

今晚睇好邊場呀？

Williamhill都有中文版

點會冇

唔洗做狗
Ching可以救下我？

布魯日暫時ok 不過如果我訓左無睇尾盤就唔會要
我賭錢唔係講玩個d人 要make sure下注下得值 馬會已經抽水深 如果仲要鳩賭而輸 好可能贏三注先夠你輸兩注

呢個巴打就分析得唔錯啦

有冇心水追數 或者教下睇盤

直覺今晚巴塞半細全細
什至0:0 有冇師兄可以指引下

教就唔敢當 我都係半桶水 一齊交流心得就可以
賭要做好心態先
更好賭術 忍唔到手
錢都係會流返岀去

0:0應該唔會啦
我唔認為巴塞90分鐘會搞唔掂

感謝巴打教路

但佢上場贏1:0 今場可以唔洗咁落力都晉級

頭場主？

點睇？

完全一樣？

維迪斯同路

我都同露但冇錢買

係365到玩緊
廢事叫人幫我去馬會入錢了
365高水好多

外國巴?

係,係外國住緊

uk？

日本

買得布魯日都唔見得你幾識睇盤

布魯日嗰場想半大

ching有咩心得

點半打算買 1，3，4場半大

我都話我半桶水 請指教

巴打其實你幾錢注? 半大買大注又覺得大風險但買細又覺得嬴得少

訓醒睇下奧利恩特尾盤先

今晚啲波冇場穩
唯一睇得岩得巴盤

巴盤邊到穩 讓成1球咁多 上次主場打華倫都係緊嬴1球咁大把

最多咪走盤

真係好細 50蚊注
低水要大注...到時高水個邊仲傷
買盤先大注d

其實高水低水都大風險...半場可以密密食嘛

頂盡走盤

今晚都係$10/$20過關算 唔識太識玩

半大萬歲

你地決定好買乜未? 有無水出?
利申:眼訓，買完訓教

半大萬歲萬歲萬萬歲

荷乙半大熱食x飛燕諾上盤 訓醒等收錢

半場入球大？
半場角大？

香港冇得賭半場角球

1，2，3，4 半大
再買多條4串1 串起佢

2、3、4、5、6 全主

維迪斯開始回

串起佢

6你都主，好彩睇一睇姐

差d比你陰左

1。半主

亂鳩咁UP

做人做狗自己㨂

華倫上場作客都只輸一粒 今場可以反杯

買少少玩下

已跟1,3,4半大

當全世界都買維迪斯既時候 我就知道要買對家

無錯

E家全世界都買主啦

睇遲咗買咗客

琴晚輸左身一場 買2000維迪斯追番先
目標上20k

主定客大船？

有無主同路？

點睇三串四?

狗會已跟三串一

gun左

Gun

要沉

海牙D飛

仆街
早知唔POST

講左啦 全世界買大

主

維迪斯身一球：） 半場0203

Cash out好冇？

個個都跟大

爛牙go

有預感上半場1-0

萬一沉 就會有事後飛話傻仔先買大

全場0:0 主贏半格，客輸半格 super

係就快你好彩 williamhill有得cash out

我都覺 想 cash out

算，£10都唔算好多
我仲接受到

有分主客咩

有分咩 ？

主隊一定要和/羊

Super la 我見有巴打買咗成千蚊客，比佢輸半無咁傷

希望大家冇賭身家

角大

客盤其實好大機會贏，有追開佢，但今場無買， 純討論

全大好嗎

1:0未？

大船必沉嗎

未

1:0好唔好

客就快入

客隊快入

禁吊

但冇波入

1:0未啊

客隊吊打緊仲想1:0

mola mola

屌控緊 但打唔入

屌打唔入 對家入

客入未啊

屌365好正
可以投降回返水

主加油

主隊2:1完場

正常有得揀都唔會揀馬會賭，食水深到爆

海牙入未

咁warm

後悔左
食水深都算
封盤又耐,派錢又慢

半大黨還在?

屌 獨市生意

試過封盤搞到我無得補飛最後輸5K

佢除住時間慢慢扣
例如O岩O岩我入左100半大
踢到二十幾分鍾知唔對路
咁我就回返六十幾蚊

先針一注...
死啦..另一個2x3有d怕怕

屌你快撚啲入啦
唔入踢黎做乜撚

係好耐
ON9馬會怕死借到癡線

半客ok?

1.5啦屌

10.5角細又派錢

咁好

好似得幾次

全場有11角 派一個100 垃圾波

第一場都買半大
邊位大師講嫁

lm...

G持

我有講過 仲有買 點睇

Lm

唔係 任你回
但當然回水你一定會輸
但我買得細 所以無咩所謂

2.5b係咪死得

William Hill 都有

開場前買2.5b得1.7x 依家1.5b1.9x

諗諗下派一個少過頭 開到11角 派兩個

我諗外國D網多數有
係得香港狗會咁閪

oklm

賠率又好啲，仲多玩法到亂

見唔見到啊
又有馬後砲

ok

今日先見到你係到鳩up

係 D賠率真係好好分

事後飛？轆返上去望下我買邊場啦

半和cashed
有冇人都想入球細波

入手

200$咋啵輸咗咪下注再黎囉，戒一個月 依家先月頭你點頂

如果呢兩隊垃圾踢到咁都開到11角 我派兩個真係抵

如有5.5 角嘅話買大

留

海牙

都話1:0

反cup入手

主黎多球

俾多兩粒

1-0完場plx

其實你係唔係想遮金額先cut到咁
但又唔記得cut埋下面

補個反杯 可以訓得

主贏多球 完場放水比佢2:1完

200戒一個月
佢自制能力好好

買左主盤 穩陣起見補反杯

好驚反杯唔到和波完場
我補左客ng咋

屌你老尾飛燕諾跌咁多

海牙gel定都得 一陣落去收錢

咪gel啦

海牙有鋪比人追和嘅癮

下盤呀買左

Lm....

都要對面中龍先得㗎

11C 雖然無買但幫手屌下C

留名

海牙守閪住

海牙盤cashed

咪燈屌你

咪gel

客即刻壓住打 咪gel

似追和

你咪繼續燈囉 比客隊入返又點話，比你輸半啦

海牙頂閪住

怕輸咪補飛囉， 依家和3.65倍 客14.5倍

黎黎黎 刷六個比我

睇維特斯班友踢波真係心都黎埋

火*

買左fg中左就算

80分鐘都未入到 屌

86分鐘

不得不讚 海牙踢得幾好

快快脆完場啦

你地用咩睇直播

可能2:1完

海牙2:1/3:0 一世球迷

9C

買左高水7.5大 7C個陣諗緊買唔買多注8.5時已經.......

9.5s 頂住

我都係
加入左注項諗左好耐買唔買 想買已經有提示有c了

角球1:8

同送錢有咩分別

9.5s頂撚住

10c

講完即爆

你係現場睇?點解重可以快過365?

-1C
11C派錢巴打唔好走數

屌 on撚9

個個都裝apps提示架啦
90‘

波又唔撚入 刷角有鳩用咩

補4分鐘 維特斯入返粒都好
補左和

走呢啲數真係輸一世

半2全11

11C

派啦

洗唔洗補咁耐

11c

我是來留名抽錢的

笑撚咗

最尾係咁刷角

=無撚玩過

咩話 真係11

lm

客Ng/7.5角大
要咗客Ng

假到

LM

真係有11c
益下我呢個買咗客盤嘅

大佬係咪真係派？

撞到爆哂肛

之前有留名 頭兩個回覆我既 派佢

我G持左咁耐唔會無我份掛

我

屌 冇買大角不特止仲要冇買細波
痴線 想買嘅就中 真係買嘅就唔中

你依個係覆我既 你咪有份囉

Hi

我好似係第二個

Same

要引用呀 巴打 下次總有機會派你
草子 涷啡留tg我搵你

派埋第三個

派埋me plz 慘豬半大全大

@dreamseeking

多謝幫我起機

多謝財爺派錢

我可以入嚟取暖嗎?

我打少左 引用我果個回覆 sorry

豬左2400

我咪一開始引用左囉... 你#758話11C派一個100
我第二個留名

半夜冇人傾計好寂寞

引用左 第一個
Why not me

係囉，all-black巴打係760第一個LM ，我係761第二個LM

當人哋隨機抽兩個囉
派唔派到都係意外之財啫

飛燕 盤
標準 盤

算啦命裡無時莫強求 仲開心左下添

標準對左

但我唔會買呢場

見到荷甲半0全1 飛燕都買唔落 一陣好似上次咁

睇個樣青年隊都係半細
豬咗情人節+一周年大餐果份錢

諗住贏啲情人節洗費 點知

布魯半大

一月輸左十年情人節錢了

All in左 輸左jump

今場冇買嘅心水
布魯日半細

應該又會中 唔買就中

哇屌 飛落街差D比人入波

中你老母 半大全大

布魯日盤

布魯日仲頒緊獎 睇怕4:10-15先開到波

係咪痴線架格勒諾布爾 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)..... 一個鐘內由1.92落1.68仲轉埋盤...

屌布魯差啲入

係 我入嚟取下暖

初盤客讓 變受讓

客隊空龍唔射

布0:1

布魯日叻仔
半大-1

半大全大有望

有冇live link

Allin左3/3.5b

法國盃

球探有

法國盃等結果睇假波
法丙對法甲賠率咁假

Load唔到

布魯日半大快

布魯係咪打假波 後防回傳比龍門 竟然用高波 比時間人搶左

布魯日盤 針得

組織得靚 但唔識射門

布魯日上場都輸成4:1
放棄都唔出奇

客隊差啲又要2；0

半大未

ON9成但班整沉船
以後唔貼飛

屌主隊柱邊飛走

飛燕半主針

屌你老母布老日果場
半大未

On撚9 兩次柱邊飛

通常一開波秒goal果啲都半大唔撚到

布魯日 1-1

呢球罰球幾靚

終於半大到
反jel成功

是但黎多兩球

41

又要罰球show time

屌你老味 個龍咁都拍到

屌 入唔切主ng 已經入左

Fake goal

莫非係俾機會我屌主Ng?

巴多數0-1完

飛燕諾10.5 11.5s 法國盃主ng全jump

準備跳樓

斯堡盤easy
仲未追返輸果d

絕殺

0-3 笑撚咗

2.5 大easy 汁

丙組對甲組 on99 馬會送錢

睇嚟你冇睇場波

我無睇係咪55波?

主占上風 但就係唔入

Counter attack

我都唔知可以講咩
上面操盤手巴打中3-0

8:00買乜好?

8:00 上盤

琴晚大船沉左

8:00半大

以後聽你講
3:0都中

訓身G持

準備一齊嗌 聖達goal

大家又沉

羅馬方舟係唔會沉

仆街啦

開post 啦